{"id":"2017_3","name":"罗马书 2017_3","memoryVerse":"“自从造天地以来，上帝的永能和神性是明明可知的，虽是眼不能见，但借着所造之物就可以晓得，叫人无可推读。”（罗马书1:20）","dayQuestions":{"one":{"title":"第一天：阅读经文释义及参考经文","questions":[{"id":"2017_3_1","questionText":"1. 讲课中哪些内容对你特别有意义？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_3_2","questionText":"2. 经文释义对你有什么帮助？","answer":"","quotes":[]}]},"two":{"title":"第二天：阅读罗马书2:1-4","readVerse":[{"book":"罗马书","verse":"2:1-4"}],"questions":[{"id":"2017_3_3","questionText":"3. 这一段经文里提到的人为何无可推诱？上帝是根据什么来审判的？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_3_4","questionText":"4. 评断人（见《和合本修订版》）是什么意思？这跟认识上帝的准则又以此教导人有何不同？要做到不评断 人，你曾经有困难吗？请分享。","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_3_5","questionText":"5. 上帝已怎样以恩慈和忍耐宽待你？你怎样向别人展现上帝的这些属性？","answer":"","quotes":[]}]},"three":{"title":"第三天：阅读罗马书2:5-16","readVerse":[{"book":"罗马书","verse":"2:5-16"}],"questions":[{"id":"2017_3_6","questionText":"6. 心里刚硬不肯悔改的人，为自己积蓄的是什么？你又正在积蓄些什么呢？（参阅马太福音6:19-20;12:35。）","answer":"","quotes":[{"book":"马太福音","verse":"6:19-20"},{"book":"马太福音","verse":"12:35"}]},{"id":"2017_3_7a","questionText":"7. a. 请根据第7至11节，列出走行善的路和走作恶的路种种的结果。","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_3_7b","questionText":"7. b. 你的行事为人显出你是以什么心态对待上帝的？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_3_8","questionText":"8. 上帝会以什么为准则判断人是否顺服他？","answer":"","quotes":[]}]},"four":{"title":"第四天：阅读罗马书2:17-24","readVerse":[{"book":"罗马书","verse":"2:17-24"}],"questions":[{"id":"2017_3_9a","questionText":"9. a. 上帝给了犹太人什么特权？他们又以什么态度看待自己的特权？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_3_9b","questionText":"9. b. 上帝赐了什么具体的特权给你？有时候你怎样有着同样的态度？","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_3_10","questionText":"10. 保罗指摘犹太人违犯了十诫里的哪几条诫命？教导别人要跟从耶稣的基督徒，往往未能按他的教导而行请列出一些常见的例子。（参阅出埃及记20: 1-17﹔马太福音7:21-23。）","answer":"","quotes":[{"book":"出埃及记","verse":"20:1-17"},{"book":"马太福音","verse":"7:21-23"}]},{"id":"2017_3_11","questionText":"11. 任何有宗教信仰的人违反了自己所宣讲的准则时，会发生什么事？你在生命的哪一个范畴也很可能犯上了这罪？","answer":"","quotes":[]}]},"five":{"title":"第五天：阅读罗马书2:25-29","readVerse":[{"book":"罗马书","verse":"2:25-29"}],"questions":[{"id":"2017_3_12a","questionText":"12. a. 什么是割礼？犹太人谈到割礼时，为什么会引以为荣？（参阅创世记17:1-14。）","answer":"","quotes":[{"book":"创世记","verse":"17:1-14"}]},{"id":"2017_3_12b","questionText":"12. b. 今天人往往倚靠一些外在的标记来与上帝建立好关系。试举数例。","answer":"","quotes":[]},{"id":"2017_3_13","questionText":"13. 按照这一段经文，真犹太人是怎样的？这对你有何意义？","answer":"","quotes":[]}]},"six":{"title":"第六天：复习罗马书第二章","questions":[{"id":"2017_3_14","questionText":"14. 这个星期的研习，让你对上帝有了什么认识？你希望其他组员怎样为你祷告，好让你能活学活用这个真理？","answer":"","quotes":[]}]}}}